你地千祈唔好搞到全港18區 各地連儂牆都有警員資料

如果唔係 阿sir會好忙
全部都要做撕紙狗架啦
真係千祈千祈
唔好咁做啊！

咪撚搞
連儂牆係打氣同宣傳用
你引班黑警黎拆野冇用